百萬人種族大屠殺的歷史

一段過百萬人被種族大屠殺的盧旺達慘痛歷史